hello~~想問下呢度有冇人玩體操架, 一齊傾下??

我由細細個開始玩藝術體操(球操)架
有冇人都有玩體操ar???

無

點解ar, 唔係話連登乜人都有架咩

真係冇

又睇又操

體操ar.....

唔好啦 細個時玩到個根軟哂 自己試過一次自含 就愛上左
利申 飛機